Virtual Youtubers討論區（499）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

我除定褲了

隻3d整得好靚, 好撚高質
大腿好有肉地, 對波有粒墨
泳衣仲會紮住對波
屌仲可以除外套

發現呢首之後日日都聽幾次
發現左葉加瀬另一面
正到仆街

原來會長994
應該以個星期就100萬到

唱校歌

咁快

我係特登咁做碌一次向下，再返上去揀
唔係藉口，係真係咁做

見唔少V推佢

今晚就到

Lm

琴晚都992

LM

唔係會長尋晚唔舒服無開台既應該996到

會長依家咁易中ban
但都唔知百萬耐久/紀念點算

我覺得會長最好都係998先開耐久，起碼穩好多

但天使叫曬大家去會長台集合
姐係等睇青龍會大殺四方

濕左

冇留意係投女友唔係推
投左心心

射右

我都係

有咩問題？

好失禮你牙？

朝早わため 解剖
宜家天使嘅乙女解剖

人肉叉燒包

買一送一

[url][/url]

愛屋及烏

貼貼

船火真係正過銀火

唱歌太好聽

molamola

下幾時變咗投女友
一早投咗叫我情何以堪

從來不變

火燒連環船

對腳

我以為開左個新既, 投左2次

好似冇咩人揀百鬼

Lm TMT

haato同hachama爭仔會出事架麻

可以投兩次？

我改返

嘩 對腳

女友緊係會長 團長 choco mel同nene

有揀nene
冇理由搞自己個女

咁都j

好撚型

咁都j到

haato訓緊個陣就係haachama
Haachama訓緊個陣就係haato
希望每個人都做心豚啦

點解係會長個個先做到咁有霸氣

個投票投會長投唔落手
如果有得投值得追從的人先得

pop子個造型好鬼啱35

之前參加過48/72音樂介紹節目
幾好聽

獸父

搞弱智會比人告呀

無罪咗呀

睇嚟有ching知我講緊邊單新聞

うっせぇわ

聽小天使9叫又要較細聲D

吳些華

會唔會開之前就shadowban

會長好似SET錯時間????
8:45?

21:40 JST

投咗nene 兔田 貓又 牙鬼 牙水

係咪尋晚個個做愛做到唔知醒先冇人開台

死神生日出CD

睇錯
會長個同時SET錯
SET o左9:40
依家更正o左

原來開左2個

正片首播
同時視聽直播

首播

咁青龍會洗唔港影分身

連v holo老婆選擇題，臨交先發現無禁到486，明明佢先係我心目中no1

咁仲算唔算老婆

16號愛人

STARDUST SONG

有禁番再交的

我投咗牙雞

るしあ 船長我婆

實體CD?

係DD船搭咩都好正

Yes ar

呢句珍阿船個種姬太真

留名最後Azki一票都冇

因為天使忙所以幫天使頂左頭陣

係船火特別正

no.1喎

清唱天球

小天使又SHADOWBAN

四期都是shadowban常客

估唔star四個玩新guilty

四期被youtube討厭了

兔鬼露Towa獅

想聽V唱Beyond the time

Boa

次次都係佢

無乜邊個把聲岩唱wo
btw no sleep?!

訓左70分鐘

阿露個會限

【卒業】一年半ありがとうございました！【花寄女子寮】

公式八點開台
五點就要集合
所以差唔多last song

依條友的確好鬼
FC成日浦頭
但會長開台就唔見人
當然可能係少出聲個類人
但連入會都無就叫人加佢就真係大諗頭

unravel

天使

屌, 嚇死

東京食屎仔
牙天個下男人聱嚇左下

戰吼

猩猩叫

睇下幾多人中招
一開始就知道佢肯定會咁玩

donkeykong.jpg

+1

我都想

又到Astel

下個禮拜一應該70萬耐久
之後星期一歌回係最終回
星期一可能會變成會限，同埋話會有悲傷嘅通知

咩叫悲傷嘅通知

定係星期一有定番節目做唔到？

可能係兩個禮拜後嘅星期一最後一集
歌回會消失，但係會多啲音源同歌ってみた
歌回會會限唱，之後會解釋
兩個老師都同佢講，每個禮拜歌回負擔重

身體要緊

如果咁無計

邊個咁大鑊

醫生好似都有講
等安定下來之前都唔會每個禮拜唱
久而久之會對耳仔有影響
所以星期一轉節目
依家講緊自己身體冇問題，唔想大家擔心
好女仔

音樂老師同醫生都咁講真係無計

四期生多災多難

真係無返一兩個病痛都入唔到木口做

心心

精神病

不過天使有講過會限會唱歌
應該好似pekomiko咁會限雜談+唱歌

好鍾意天使歌回

其實我覺得天使可以好似三家姐咁一個月一次歌回未好

其實點解除左miko其他人都無咩點用家用3d
雖然miko果個真係特別靚 但係佢已經長駐淨係用3d

同埋天使講話整左動畫MV，不過因為佢話調整左upload嘅時間可能係follow依家四期生個flow係KING黎

真心覺得四期生係最堅韌嘅一期

咁要入kanata嘅會員

因為佢鍾意唱歌
曾經放棄過，做V之後重拾對唱歌嘅喜愛，搵翻老師黎重新開始
所以我覺得佢有少少燃燒生命咁唱

四期五期

因為miko同rbc冇2dlive

依家總算捱出頭

是，RBC幾時先有新版3D？

雖然歌回暫時唔會有，但係唔同企劃，歌ってみた同會限，雜談會變多
會講減少嘅嘢變成增幅

2.0左架啦

諗起rbc 琴日個口

想有l2d多啲

4期真係個個都多災多難

明明長髮咁得意

咁身體問題無計
連音樂老師同醫生都咁講

miko之前果個都係3d黎??睇黎係我觀察未夠深
rbc果個就麻麻地 miko而家呢個真係好可愛 完成度勁高

係miko用佢個家用3d用得太好

零期生得星街有2dlive

cover真係好刻薄
咁樣慳返個2dlive

空媽呢?

如果完成度夠高既話 其實整3d泛用性係高d既
不過我諗其他人個家用3d模多少有d問題 所以冇乜野係屋企都係用返2d

合唔埋又窒下窒下，一d都唔高性能

平時小睇佢尋日一禁入去都見到

係

其實RBC果套就係最趕住更新
真係好似十年前既野

不如話佢地慣左用3D, 無咩誘因要特別轉用L2D
牙星就本來有自製Live2D, 先有更新2.0版

始終rbc老豆唔係神級畫師
佢係輸上色同人設
佢老豆由人設到3d一手包辦其實好勁

但都好得意

其實都成日更新 佢算好多件衫同髮型
但都唔係大執

係呀 仲要講緊佢個模既面數比起其他人少兩倍以上

佢個長髮

張封面圖好正

但上次2nd live其實幾靚

桐生JJ畢業

WTF

好得人驚

有人宜家可以去訓4粒鐘
快D去訓

搵唔到原片既

依條佢自己整架喎好似

應該剪出黎
Ssr 係三輪車 cut出黎

拎holo頻道各種片剪成1條，剪得好好

轉生

En2出道

我以為佢講係其他人整條片 然後佢翻譯個種

野女點會有親生女待遇

好勁

金髮

Kaine 出道

好期待心心真係可以En2出道

要

佢en0期黎

Shader同偶像服加成

難得既抖氣時間, 冇台追

唔好咁

ASTEL

一姐首Lost Boy好好聽

又迫害rbc

仲補緊琴晚D歌回

そら

船

就嚟三週年紀念 睇吓會唔會有新模

飲了

劉備喪屍睇

講起明利酒造, 我前幾日去donki 買個支百年梅酒正常版都未開黎試

有冇都會睇

啤酒妹

幾錢

雪花啤

百二蚊

又飲之後又休息

老貓認同

用埋英文
入會然了

SC

準備買飛睇17號live
spwn同nico
我又想作死買nico

17:00

補archive夠補到2046

買左peko生日goods冇錢紅sc

切片都積左勁多

清緊

【音楽編】台詞読み！それではみなさんごいっしょに！【周央サンゴ】

慘過番工

唔識日文, 佛系等熟肉

努力學緊

我屌

120蚊應該係完熟梅(紅色嗰支)
之前有賣過前面嗰隻, 98蚊

佢唔係淨係有耳鳴咩

趕唔趕得切

一月新番 回復術士的重啟人生[2]

#393 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
依家先見到嘎巴引戰

果然

佢好似去到邊都引戰

特別訂造

計埋貼紙起碼7000yen一支

佢負責引戰,無論係邊都可以成功收獲大量負皮

我買到前面個支
donki 應該加左價

唔飲酒

乜台都見到佢撩交打

下面有人話佢係咪啱啱睇咗牙lex

葉問託世

想睇佢大戰牙輝

唔公平
牙輝都唔上水

兔建要人

通講一兩句就潛,負責引唔負責戰

水粉 果然係高質啲

下個post就500了

連會長咸支那勝利日牙輝都冇出現

引戰狗

Miko好似打算日本時間10點配信

佢肯定話忙同要打機

果然係moona

攬枕套買唔落

想支持peko但抱枕我真係用唔上
我一個抱枕都冇買過

原來係錯時間而唔係劇透自爆

諗起D老母掛哂出街D圖
公開處刑

我本身都以為係
見佢秒del左

把聲又有事

用左十分鐘打左個用曬中日英三文嘅comment俾Kanata
我訓先，用腦過度

ねね都係耳仔同喉嚨loop住咁出事

所以我一直諗緊應唔應該買

im same
同埋仲有鼻

兔把聲沙沙地

呢幾日低氣壓+花粉應該一堆都唔掂

仆街唔記得俾錢
岩岩好夠鐘
冇買到peko生日goods

兔把聲仲係拆

全部操歌操到沙晒

琴日定前日訓醒把聲

張畫好cute

兔他張圖好正
原來係為左moona生日而整

都完成咗大半，一個鐘應該都好夠嘅

真

線下整咗大半

ねね把聲

好靚

nene同兔仔把聲...

好得意

應該係同草清比，又係hit&run

冇咁蠢

月兔

nene把聲幾sexy

把聲勁溫柔

座長

兔仔幅圖 moona一定開心死

又喊

成熟咗

Rusia

羊毛同雪係咪有色差

又抖

族長好有愛

想問天使篇tweet究竟係話佢有隻耳仔聽唔到定係有耳鳴
見下面有人話係耳鳴但天使篇文又話聞こえない

但雪媽應該冇諗到自己飲日本酒飲到可以接工商自己整酒

地圖應該睇唔到既

一邊耳耳鳴到聽唔到

兔學Moona

佢夠冇諗過酒樽扑獅白頭啦

個model low poly已經慘
D衫重要大部分都low res texture

家暴

你唔係訓咩

我見到geekjack好似仲可以買peko生日goods
頭先booth唔記得俾錢冇左

非常にまったりする
仲以為變慢狐

peko生日goods顯示庫存不足
有錢留低聽日紅sc天使了

本身想回連豬哭
見到巴打呢個 reply 笑返

證明嗰張gif有啲料到

希望班v 真係可以養好自己身體，好似個個身體都有問題咁

一般是在四十至六十歲時開始出現[1]。

快D去訓啦

訓一個鐘

我一字頭就有

因為耳聾都會出現耳鳴症狀 好擔心

nene個衰妹枝mic是咪壞壞哋
有時有少少刺耳
定係我耳機問題

木耳冇事

兔仔應該真係一起身就整到依家

個陣佢係鼻敏感
Btw巴打個名 識野

deadline fighter

トワ

【歌枠】10年前くらいの男性ボーカル曲縛り！【堰代ミコ / ハニスト】

原來係因為咁

唔準再話佢琴日做菜

仲要含淚開台

慘

4期生絕對最堅韌嘅一期

MOONSTEAR

又要虐鴨

上次幸存隻雞

上水

4期當年一開波冇宜家咁誇張一出道個日就銀盾
初期發展都係會長一個carry哂成個四期
如果唔係真係唔個捱唔捱到今日

燒又俾人燒得多
出事又係四期多

病又病得多
4期值得擁有更多

所以四期向心力好大

點解牙兔整得咁急？一陣moona好似唔係玩mc

反而呢啲情況先睇得到兔仔啲操作

大小姐

生日

一陣moona開生日直播，佢應該係想係佢直播個陣比到佢

生日禮物

Hey moona

百鬼可愛啲

居然串岩

Pekore

pekore

係咪今晚要撞人了

大階D

Plazents

都係咁得意

兔式英文

咁都可以挖返出來開LIVE

珍

教育失敗例子一定有佢份

笑到仆街

3分鐘

家陣變到自由人咁

會長出手未

仲有35

同依家把聲有少少唔同

好感動兔月

家陣好聽啲

差唔多成個holo有9成人都係

緊張掛

轉台去moona
好齊人

牙兔有心到

真係deadline fighter到

野兔啲集合力真係好勁
點都有4萬起

有哂佢嘅風格

再貼，幫手檢舉

moona今晚50萬有無望

chocolate box - 一億円P(dezzy) / covered by 拠鳥きまゆ ✕ 朝比奈こん

【うごネロ/歌ってみた】ミラクルペイント/ OSTER project by Nero X'Fire

【MMD】チョコレイト・ディスコ 踊って歌ってみた by BΣretta Crossrain

【歌ってみた】ちょこまじ☆ろんぐ covered by Lemuel Ragna X' & Nero X'Fire

依家把聲少女d，初出道反而成熟d

睇過啲嘉賓我覺得可以

但就得意呢點未變過

見到兔仔咁努力, 第1次睇下moona台

Moona mute左？

只要野兔做野就得

moona好女仔 值得擁有更多

16k

咁呢樣就梗係
我都鐘意依家個風格多d，特別係笑聲

生日收台RTA

琴晚都有開耆康會不過冇留底

岩岩個45000人肯郁實有

啱啱收工 應該趕唔切返屋企睇moona

手機

已經493k

屌我岩岩先醒起未sub佢

"Can someone call me?"

0人凸待

至少有隻兔仔

35都會
moona！i faq u

dd喪居然唔打上去

Id無人打去先出奇

RBC

rbc打頭陣

rbc

講英文係難啲

Rbc
好女仔

RBC好女仔

有兔仔呢個實例

COLORS - FLOW // covered by 芦澤 サキ

溝通唔到

moona唔係好明

尷尬了

moona識多咗字

【歌ってみた】蒼のエーテル／マクロスF・ランカ・リー(中島愛)【#奏音リリィ】

【メタモエの歌ってみた】バレンタイン・キッス【バレンタインデー2021】

自分 / 93poetry × まんじゅう

【アカペラ】ボカロ曲いろいろ歌ってみた【人間と永遠】

Moona 日文應該未可以傾到計

溝通到

機械人無翻譯功能

會長個freechat真係變左真吹水台
成班講緊moona凸待

好尷尬

RBC冇準備過英文就去凸

好尷

Moona應該準備d話題問人

id真係日文傾到計既係咪得隻佐賀

點解rbc有咁多holo聯動？

除左moona都傾到

喪同劍

得moona唔得

相反 淨係得moona唔得 其他全部得

moona聽得明幾多成 我好懷疑

應該得moona唔識日文
個個都講到

應該一半
Rbc講啲日文唔係難

尷聊凸待

Moona日本語上手

最撚勁係劍

啱啱debut 希望遲下有錢換

會唔會有EN凸

最神奇係班id組一個都唔打黎
松鼠仲打緊nier

holostar大機會d

moona哭了

不仲

應該iofi勁d
真係可以周圍合作傾計都得

緊張到

moona啲回應好似搭唔到嘴咁
而家無得打字對佢好似難咗好多

大型關家姐現場

En咁串邊會理ID呢啲底邊

我覺得id組等緊姐
點可能唔黎

家陣最神奇係應該出現嘅人一個都無

Moona冇朋友？

兔應該等壓軸?

pekora係咪背緊英文

我以為最好係Iofi 同Ollie.
居然最勁係劍

moona勁緊張

35又話凸?

同我地等人開post一樣

Iofi同劍係最好

484848

鴨

排隊

486

スバル

鴨仔
好女仔

呀鴨

佢沈左船

啲po bar做緊菜

我鴨

moon同鴨講

鴨起碼識啲英文

鴨up 緊 印文?

印尼文？

鴨好似念咒咁

竟然係RBC同鴨先

Up 乜

up wt7

486好努力

鴨仲講埋印尼文

cls 好撚尊重

印尼文

我以為凸待都會事先搵幾個做枚

呀鴨起碼準備過

鴨仔有心到

鴨仔特登用印尼文

鴨幾有心

沉船係咁

事實證明486先係真愛

沉曬船

iofi教

正常有預先搵定

佢本身好似識少少印尼文

睇人凸待原來咁尷

iofi萬能

點解moona支咪咁既

咩食物來

以下開盤估兔會唔會切兔耳

7國語言嘅人

咁能癲?

iofi真係好勁

係我就過檔了

挖角

想挖角

屌我以為帽嚟

想派帽好耐

邊有可能

鴨:

想挖角?

唔係帽黎?

原來係挖角

一陣兔仔成張map扔出黎
Moona又要表示忠誠

生果盤

之前聽講過
得閒搵返個souce先

呀鴨成功save咗今次

係我就買起對家公司

去印尼搵moona shopping

呢pair溝通到

呢段最精華係兔仔個笑聲同e總夾到笑

鴨搵人求救

講得咁撚快

本身鴨仔英文唔係差

原來明利搵Lamy造酒

呀鴨算本社英文比較好果幾個黎

有MOONA MANAGER係到翻譯

是

一陣兔仔黎點算

掉轉咗多謝moona

係喎會唔會有會長

睇下兔仔同miko

沈船現場

明利PR條友holo豬黎
而且上次兔仔梅酒賺到咁
食住個勢上喇

wa moona chu
呀鴨沉晒船

鴨鴨會唔會沉得仲勁

又溝女

moona嘴咗鴨

鴨真係沉咗

moona左擁右抱兔都唔係第一日知

綠帽現場

冇得打字點溝通

兔仔都唔係好好

會唔會變左鴨入兔田建設

我懷疑鴨頭先有d聽唔明
moona：teach Japanese too
鴨：Japanese too？ok！

大空建設遲下會被moona食咗

男人

Ohhhhhh bosssss!!!

影山

Shien

Shien
要炎上喇

果然有star

冇位啦個個咁大隻

時間問題

都幾靚

id同star關係不知幾好

靚喎！買得過！

嘩，竟然真男人

BTW,好似幾靚聲

點解唔準備TALK DECK

ok 以後得閒就睇木口星了

ID係咪先係最自由 可以同會長,star同en玩

聽唔明

dead air

ID同homostar正常collab 好健康

尷

諗住冇人黎掛

佢玩驚幾好笑

無準備真係好大鑊

尷聊again

Shien特登講得好慢

尷尬癌

尷聊

Dead air到

上次id同star amongus 日文only moona都係deadair

明明玩狼人玩過英文限定都用日文蝦moona

好老尷

d語調都似攪笑feel

點解全部都係jp Moona如果有準備話題 應該會好d

應該叫埋牙月大婆在場翻譯

快佢都聽唔明

【歌ってみた】ラブカ？ / 雪姫りんご・Polaris Nox【オリジナルPV】

【歌ってみた】不埒な喝采【ViANKiEカバー/オリジナルMV】

「変わらないもの / 奥華子」Covered by 緋惺×musica

君の脈で踊りたかった Cover:焔魔るり

チョコレイト・ディスコ - Perfume ( Cover ) / VESPERBELL

慢都聽唔明

佢玩DDLC好好笑

睇唔到落去, 好撚尷尬

太過尷要mute一下休息

佢就快緊張到自己叫咩都唔記得

共感性羞恥

friends

好尷尬....繼續睇NENE算

面子果實

EN都好自由 係睇唔起會長同Star

purple friends
我竟然聽得明

睇完id同star玩 有d想睇下star嘅台

想CUT 線唔識講

兩萬幾人一齊睇住尬聊

唔識收尾

star都好睇

上去既人都要有返咁上下勇氣，要用英文溝通

唔知邊個講過，因為印尼傳統上係唔接受女同女行得太埋， 所以一定要ID組同男有交流
好似係咁，好似

其實希望會長可以上去

得鴨唔尷

睇得多clip依家每次moona笑都會諗起條海豚係度轉

moona拍手次次都拍到勁大聲

今次好似唔係apex？

喪

終於有同鄉

露醬身體真係好差

id組黎

阿喪

收線果下應該兩個都鬆口氣
真係尷尬過RBC

牙喪

印尼台時間

阿喪總於出黎救駕

其實Moona 喺JP 都幾受歡迎咁
無諗過咁多講日文嘅人call

Moona終於聽得明 到我唔明

身體好差, 但係唔願休息

一直都係
成日有其他台資訊

moona唔係買咗新器材咩
個mic都無改善

大量印文，即刻好出戲雖然我明自己睇緊印台

聽唔明個感覺仲好過聽得明兩邊但係兩邊聽唔明

moona都係怕醜妹呢

chatroom有人翻做英文

廢人組又出場

其實應該有list邊個會call 只係到場既時候緊張就deadair咁解

溝通到反而咁快收線

孔雀

好過睇兩邊講唔明

松鼠差唔多完一周目

孔雀個笑聲

應該係有個list, 然後佢自己call既

又聽唔明

[&_&_&_^_&][_&]%+_&*]+`^]

MOONA SIMPAI

佢上次話買咗咪
但支咪無跟線，唔知買到線未

🔴【歌枠】1日遅れのバレンタイン歌枠！

比Shien搞到要2連ID組回血

突然諗起以前唔知邊個巴打話咩id組傾計=旺角坐地下d賓賓姐姐

佢究竟會唔會打過黎呢

我覺得未必

三家姐又做廢人

pororo

應該會喇

幅畫都幾靚

笑撚左 有畫面

平時12點出圖 今次依家先出圖

我講，做咩？

simpai

好撚搶口
0尊

仆街
我隔離就有幾個印尼姐姐傾緊計
而家我分唔出我聽緊moona定印尼姐姐

打完電話出圖差唔多啦

劍

證明琴日5個moon都唔夠用

3連了

咁事實
一陣都有排黎

ID 1期呢

聽唔明仲多咗人

懷疑緊係未見頭先同影山傾計太尷尬所以出黎救駕

松鼠打緊機

lofi是咪壓軸

兔

直接係隔離房行過黎

買咗人中0 摔角個連打難到
以後唔敢笑35了

頭3個jp組得鴨算好d

pekora係咪見到486講印文唔敢出黎

lofi先係大婆

諗起天使凸會長果次

學ppt

電腦識讀心

阿劍講兔仔社長

一陣唔係直接同Iofi collab 咩？

我阿婆以前個印尼姐姐就係叫MOONA

好似冇見過劍妹上MC
唔知有冇機會入埋兔建

35

好女仔

竟然係35

miko

禁思密達

FAQ IS LOVE

聽唔明大戰開始

Miko黎先出事

mikolish

櫻語學習

櫻語會話

Elite English OK

菁櫻語

部電腦問題

elite

MIKO有翻譯都死

咁應該係Miko,兔，lofi

識英日印都冇用

連35都有準備英文

又黎JOJO

Miko講日文已經聽唔明

FAQ

don't know up what

真係幾cute

屌你幅圖
我飲緊湯

講咩文都唔明

唔洗多講 一句faq就得

野兔T SHIRT

直接用日文

仆街 日文都開始聽唔明

真係完全聽唔到

miko好女仔

寫埋文

真係有FAQ

35畫風好qq

大婆認證

skip左faq

好女仔好有心思

英文作文A 會話F

講得幾好

其實咁準備好既真係無咁尷
頭先影山好明顯以為普通咁玩點知中伏

一齊玩GTA

35撩佢玩gta聯動

GTA collabo

唔使聽得明
一直FAQ 就夠

兔仔未

精櫻語都唔尷
有準備差幾遠

LIVE班女起碼識幾時收線先

kon peko

好似鴨 miko自己準備好內容同節奏 就好好多

兔仔

兔仔黎啦

peko

一講即到

我免

兔早出

PEKO到啦

35之後peko 貼貼

最終魔王黎

nene屋入面都有creeper.....

講乜

又印文

點算, 又黎雞同鴨講

兔語

??????

我都聽唔明

kusada

手足幫手翻譯下

and you?

講緊乜野語言

岩岩應該印尼文黎

兔仔特登學印尼語同佢講野
社長真係好人

兔話moona支咪好爆

禮物

兔聽moona聲有雜音???

I am fine thank you and you 係咪全世界都係咁教

long time no see
算唔算中文逆輸入

selamat malam=晚安

兔贏

moona訂閱無上過

呢到啲人識埋印話

阿兔真係起得好快

冇人搶得走moona

Moona: 你幾時整架?

冇上過(2000)

Plazents for you

Moona: When you made it !?
Pekora: Yes yes I made it !

moona話要將張圖周圍貼，貼到周圍都係

升左2k

開始尷

呢個過份左

又嚟

我地明
但兔仔唔明

兔仔就算

連V: 兔英文唔差

冇咗嘢兔同佢翻譯

咁兔本身淨係識個hey字

兔聽唔明

勁好笑

睇下同邊個比

竟然明

終於明

好似明

chatroom有人譯

月同兔講

佢哋兩個好似易溝通啲 唔明點解

hoodie都要8500

點解仲慘過同影山

兔啲交流技能

佢地溝通到本身係件好神奇嘅事
仲可以合作到
野兔真係出左好多力

快點

捉姦

邊有可能慘過

ha↗️ha↘️ha↗️ha↘️ha↗️ha

又係腳

船兔黨

Virtual Youtubers討論區（500）

?

兔仔教moona日文就好似平時教d鬼佬講d奇怪廣東話一樣

同接STONK

up mud 9

佢本身就社恐
本社佢都未做到個個大膽咁傾
所以先話佢地呢個關係好神奇

心跳得好撚快

車hololive官方
係咪因為有天使同黃上

佢根本係教緊奇怪日文

唔get
聽唔明

好好多喇
起碼有準備野講

頭先影山真係尷到仆街

nene食野食左成個鐘

NO CHU

nene好似shadowban左

官方台反而有del comment

車官方真係最無謂

至少我仲聽得落, 頭先同影山

ポケットからきゅんです？

等同Haachama教我地英文

收咗綫先chu

多仔到

笑死

oga

條仔把聲又幾型

聲優咁

又燈

佢識

阿ga

開始左
希望天使今日同船長一齊可以講多啲嘢

兔一走個同接數

OGA

係咪因為兔同moona都有啲社交障礙所以兔可以放低心防
睇下火雞兔冇乜點再理過佢

無情野兔

荒咬

官方開波

兔一走即刻跌番落20k

隻嘢又幾得意

阿雞

剩返森美同原神

Moona好似係兔主動hi佢先？

我都諗起呢條片

阿雞癡撚完就唔理就真

以d未醒
出黎交底張圖講兩句就走

起碼唔尷

oga個交流好好多

問moona攞野

watame

咁多人凸應該唔會社交障礙啦

羊

i want to eat -> 羊

阿羊都黎埋